[民記問卷調查結果公佈］黑警凍結香港人嘅錢 而自己想加人工？

超過98.6%受訪者反對警察加薪，佢哋話因為....

第七次民記問卷調查結果發佈

警隊加薪問卷調查結果
想凍結香港人錢 仲要加黑警人工？
.
民間記者會就近日有關提高公務員包括警隊薪金的議案發起問卷調查，結果顯示近99%受訪反對警察加薪，92.4%受訪者認同警察和其他公務員的加薪議案應分開審議。多月來警察瀆職、濫暴濫捕，近九成半受訪者對警方評分繼續給予零分。民調結果各項數據均充分顯示警察並無加薪之理。
.
政府和保皇黨必須重新考慮加薪方案，分開審議警隊和其他公務員薪酬，並凍結或減少警員薪酬和津貼，停止將警隊提升為社會的特權階級，聆聽已經非常清晰的民意。
.
問卷調查結果新聞稿：

Survey Results on Pay Raise for Police Forex

The Citizens’ Press Conference conducted a survey on public opinion towards the recently proposed resolution to raise pay for the civil services, including the Hong Kong Police Force. Results show that nearly 99% of respondents oppose a pay raise for police , and that 92.4% agree that pay raise should be separately considered for police and for the rest of the civil services. With month after month of police misconduct and brutality, nearly 95% of respondents gave a satisfaction rating of zero out of ten for the police. Summing up results, all statistics from our public poll clearly indicate that the proposal to raise pay for the police is completely unreasonable.

The resolution to raise pay for the police seems to be all but another stunt by Beijing’s henchmen to appease their master, and should and must reconsidered and withdrawn. The proposition of a pay raise for the Police Force and other civil services must be separated; salaries and benefits for the police force should also be frozen and/or reduced accordingly.
English press release:

推

加你老母啦

就算全部問卷100%，都唔會阻止到佢地加人工同繼續出OT

咁都加人工
香港仲有天理可言？

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

減人工

班狗做義工啦咁 又話服務社會咁

都好

推 加你老母閪

最應該係炒撚晒你班垃圾
仲加人工
無病呀

咪撚係 加咩鳩野啊 呃撚曬D OT仲想加人工

推推推

Push

push

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！
長期戰爭！永續攬炒精神！

最尾訪問咗幾多人？

想凍結香港人錢 仲要加黑警人工？

死黑警，正垃圾

唔係話要辭職咩？賴死唔走？

屌你老母依家bid都唔撚行
減人工啦仆街

63843份問卷

lm

up